\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage{amsmath}

\newcommand{\ib}{$\leftarrow$}

\title{TM-planering} \date{}
\begin{document}
\maketitle
\section{Tema}
\label{sec:tema}

\textbf{Listor på teman}
\begin{itemize}
\item Nolle-p
  \begin{itemize}
  \item Saker som fattas på Gudfadderiets stass
  \end{itemize}
\end{itemize}

\section{Skämt}
\label{sec:skamt}

\textbf{Typ av skämt}
\begin{itemize}
\item Katt
\item Elektriker
\item Alla Barnen
\item Antihumor
\item Bellman
\item Ordvitsdialoger
\end{itemize}

\clearpage
\section{Ordvitsar}
\label{sec:ordvitsar}


- Hur vet du att gäddan vägde 10 kg? \\
- Jo, det kom en våg!\\
\\
- Vad händer om man snor ett JAS? \\
- Man blir gripen!\\
\\
- Får jag låna din båt?\\
- Nej, den är upptagen. \\
\\
- Den där tyngdlyftaren har väldigt bra teknik! \\
- Ja, han lägger stor vikt på den \\
\\
- Simhopparen var visst rätt nervös \\
- Ja, nerverna sviktade. \\
\\
- Do you know what the earth is called in latin? \\
- No, Tellus! \\
\\
- Jag läser en bok just nu om anti-gravitation. \\
- Jasså, är den bra?\\
- Ja, jag kan inte släppa den! \\
\\
- Jag träffade två kannibaler en gång. \\
- Jaha, vad sa de då? \\
- Jo, den ena fråga om den andra ville ha ett huvud till.\\
- Jaha, vad sa den andra då?\\
- Ja, hjärna! \\

\clearpage

- Min låtsaskompis säger att jag saknar fantasi. \\
\\
- Varför är det ingen som tar mina skämt på allvar? \\
\\
- Jag har slutat mitt jobb på heliumgasfabriken; jag vägrar att bli
talad till i den tonen. \\
\\
''Ingen går dit längre, det är för mycket folk där'' - Berra \\
\\
- Jag har kuggat så många mattetenor att jag inte ens kan räkna dem. \\
\clearpage

\section{Elektrikerskämt}
\label{sec:elektrikerskamt}

- Jag brukade jobba som elektriker. \\
- Jaha, när då? \\
- Det var lite till och från... \\
 Vet du vad som var min favoritkrydda då?\\
- Nej, vadå? \\
- Kanel! \\
\\
- Vet du vad som är elektrikerns bästa sida? \\
- Nej...\\
- De är väldigt jordnära. \\
- Just det, men vet du vilken som är deras sämsta sida? \\
- Nej, vad? \\
- De stöter på en hela tiden.\\
\\
- Vet du varför elektriker har så bra lön? \\
- Dom har bra kontakter inom ledande kretsar. \\
\\

\clearpage
 
\section{Dialogen - Saker som fattas på Gudfadderiets stass}
\label{sec:dialogen}
Guddfadderiets stass \ib(funky kläder) Prince \ib The Artist \ib(förkortning på) The
Artist Formerly Known As Prince \ib
Jamie Starr, The Kid, Joey Coco, Christopher Tracy, Christopher,
Alexander Nevermind, Spookyelectric (motsatsen till Camille), Camille, Gemini, Partyman, Pasley
Park, Victor, Tora Tora, Azifwekaré. \\
\ib(Starr) Stjärna \ib (stjärnor studeras i) Astronomi \ib (fysiker som
studerade astronomi) Copernicus \ib (ämne i matnat) Fysik \ib MatNat
\ib sittning \ib\ välkomna.


\end{document}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
